[少圖]電莖g蔥蔥 公開處決兩位donate手足

哭𠹌左出來

有錢捐比電子雞唔正正常常去叫雞？

你們真的很強大QQ
開帳第一次送禮記得在Uplive私訊我

米搞鳩手足拉

到底「電競」係香港代表d咩 只係一件又一件商品而睇到唔到競技部分 真係得班咸濕仔同明星夢MK妹care

俾錢連真人都無得見
買pronhub premium都無咁嬲

U幣可以換幾多錢？

錯台

電競係香港得 女同寫真相

啲牙

喺直播見到蔥蔥既樣已經心滿意足肯同我地班donate手足pm傾計

你無聽過細b講咩
有人問佢可唔可以加入戰隊
佢第一樣就話人地個樣唔得
玩電競 睇樣行先
亦都反映左香港搞電競
睇包裝多過睇內涵
蔥哥呢d 開live玩掃地雷
一樣有人課金

掃地雷唔係電莖牙

所以重點唔係電競呀
而係個班兵仔純粹想𥄫女

X2 乜撚野叫u 幣
想知No.1 個傻仔有無閪屌/渣波

如果你話我知
1U幣=1蚊港幣的話

我會立即投胎

Uplive
（Asia Innovations Group Limited）
成立於2013年,由Zynga前中國區總經理田行智及騰訊戰略部前副總經理歐陽雲聯合創立。

「U 幣」現時的兌換率為 10：1.16 港幣，每月結算後可以換取現金。有任職模特兒的主播就試過一天賺取過百萬 U 幣（近 9 萬港幣），收入非常可觀。

單眼皮都靚?

公開處刑

No.1個手足睇完live之後淨係可以對住佢張相打飛機
佢關直播之後就出去坐跑車高級酒店套房飲紅酒俾有錢仔中出
點解我donate最多手仔都冇得掂
仲要自己喺屋企飲住支89年可樂

香港電競=小圈子圍爐、靠關係上位、畀某啲電競公司大春袋壟斷晒

睇黎睇去淨係得LoL同埋啲垃圾電話game；反而外國好多hit嘅game，香港就冇人搞

最大問題係娛樂圈化，有實力成個毒撚嗰啲就無人捧，反而完全冇技術嘅就頻頻出鏡

一句到尾，香港搞電競純粹為咗cap班傻仔錢，乜鳩都同電競掛名搞到濫晒；而外國嘅電競係一個專業黎，觀眾係比賽現場仲會舉埋自己國家嘅國旗，對佢哋係一種自豪，依個係成個生態嘅差別：

處決女神po相讚揚我呀

單眼皮唔係問題 但佢本身就樣衰呢。。。。
人地覺得自己單眼皮好自豪㗎

屌支那野

陰公 課咁多手仔都無得掂

個樣咁7都做到女神

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

成班都唔撚係打機既
成班賣淫呃錢呃細路仔

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

垃圾臭雞

你睇下收中資錢果個冚家剷呢排好似整左容咁

咁首先要明白香港係一個點嘅地方
連普通運動都唔着重
點會期望電競可以發到圍
電競係香港真係一樣揾錢工具架炸
肯比錢又唔代表有回報就變左冇咩人搞
個個都只係想食政府投資嘅依舊肥豬肉
你有實力又點 香港風氣根本對所有野都唔著重
最重要係揾唔揾到錢 依個係結構上問題

how much

48+35+10+4+4+4+3=108
頭七個貢献左成萬蚊港紙
一晚賺萬幾蚊

以前見佢成日po文宣 怪不得而家無曬 原來入左支那公司

大髀冇肉 啪骨咩

美谷朱里

個臭雞Saya

留意到ching好鍾意過嚟講電子雞，可以麻煩你以後講呢啲是非唔好拖動物台落水嗎？

一邊賣淫一邊話大叫戀態

條女咁撚樣衰 都有人貨

對腳正撚到

more

我覺得佢好撚似一個AV女優
美谷朱里（冇波版）

又一隻電子雞 香港班毒撚真係蠢撚過閪 唔係以為俾錢呢啲所謂女神睇佢哋會多謝你哋呀 成個社會風氣就係俾呢班人整到臭哂

掃地雷唔係電競啊?

接龍唔係電競啊?

仲要咁撚樣衰，捐比catgirl好過

估唔到set個油頭都可以咁毒走去捐錢比電莖雞